［攬炒成功］彭博：香港旅客對比上年跌咗99% 個graph好治癒

個圖好治癒

超越2003

20萬變3000

有冇機跌到150

嗰3000人乜人

大蕭條graph

出面d 名牌/金鋪想唔執都難

Jash Sayani
@JashSayani
·
4h
You have violent protests on streets + Coronavirus. I’d rather visit Iran or Iraq over Hong Kong right now.

依家出街先叫舒服

正呀

你望下個恆指再講攬炒

個恆指堅係離地
完全係平行時空...

仲有樓價

股票唔反映現實好耐啦

恆指仲係28000 係咪證明其實香港經濟同旅遊業根本無關

開心

Go on, enjoy your days

內地都停工，股市照升

成個零售業旅遊業都冇用

狂印$
一定勁通脹

可以一路都咁嗎

船員

你都on9, 唔通升到4萬點你生活會好好?
如果唔係, 恆指幾點有咩關係

做單一遊客生意係咁 唔抵可憐

唔怪之得條街好行咗，上年年尾原來少咗一半

哈
一架郵輪人數

條友仲要似真心, 我見佢有晒blog又盛唔似五毛

就係要呢d

沒有支那豬乾淨多了
藍屍廢老一起消失吧

趁呢個時候去下啲好耐無去嘅地方先得

大話成真 終於差過沙士喇

我都想知
邊個咁撚勇仲死過嚟

唔怪得 香港既空氣特別清新啦

所以咪話連登仔拎攬炒兩個字嚟打飛機，啲大戶繼續搵緊錢

Push

3000個仲要大部分中國人？

冇錯，今日望得好遠

我係認真，
香港好適合做船員上落船，依然有波蘭佬烏克蘭佬羅馬尼亞佬賓印來香港上落船。

佢地可能要停幾個鐘or幾日來等飛機，所以入境會計落遊客

笑撚死你個井底之蛙睇多啲個世界啦
你講嘅攬炒只係平民，高官同富豪仲笑緊你條傻鳩拎攬炒呢兩隻字打飛機咋傻仔

邊個推跌個市，犯經濟罪

香港好似有幾萬間酒店房
未計濕九賓館

今次真係drop to zero

不嬲都係
恆指有幾多關旅遊業

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

所以根本無攬炒只係一少部分人好撚慘無工開

希望樓價跌99%
利申: 有已full paid 自住樓唔介意攬炒

幅twitter圖遮頭遮尾咁
都唔知你做過乜黎咁心虛呀KOL?

最弊遮撚完都認得你

Full paid
你係有$人

唔係應該150個都冇咩

violent protests 奶共blomberg

個壓水花靚到

睇到扯哂

其實有1個已可播毒
深圳咁多個案

美麗都單野證實左有隱形深圳人播毒

舉兩伊做例子，似藍絲式論據喎

講左咁耐攬炒
終於中國幫手

點解

所以幾時封關都必要

嗰個封關冇意思言論係同林鄭助攻

我就係要呢d

好慘咩，本身佢地就冇乜社會價值，寄生蟲黎炸喎

嘩原來真係會扮死
樓主你個反應都好治癒呀~

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

咩叫差過sars 藍屍可以見識吓

所有奶共藍店同過度擴充黑店收皮。

黃店希望多d香港人幫襯頂住。

你望吓恒指成份
根本係港元板國指嚟

仲有3000

佢哋仲講緊美國流感死得人多啲

國指嘅話應仲甘

其實都算抵撚死，毒藥自由行咁多年，啲人仲以為可以食足一世，點知一斷藥就仆街其實世界各地都係，單靠一樣野頂住遲早仆街

光復

還我寧靜香港

似香港d老千股
一日跌99%

出街未試過咁爽

係咪應該賣樓先

想善意沽空都唔得

大家搞咗半年都無料到，武漢手足一出手就得

但依家香港人都唔敢出街

又未至冇料到
上年已跌咗半

gdp去曬炒樓到

鬼唔知呀媽係女人咩我想話比連登仔知攬炒兩個字係打飛機姐
大戶繼續係大戶，一啲損傷都無

睬下人啦，個tweet你唔係好比心機出想人RT?
搞咩要cut咗個名佢咁唔見得光呀？
個名臭咗？

原由柏実 #221265 Twitter人血饅頭

點解股市都升....

最合乎城市設計人體工學 最多應該係50k

咁佢哋唔柒拎西班牙流感

Drop to zero啦屌

賺左咁撚柒多先停一排，老實講佢班撚屌都係好著數啦
我都幾肯定佢地會番黎

但tag咗武肺

因為香港多咗人所以條街都係多人過2003

史冇前

一少部份人serve 強國人無得撈

終於差過沙士

根本完全唔使自由行
佔嗰1.3%gdp
我每日撘車多40分鐘仲要企
屌佢老母
咁高社會成本
日日逼到閪咁
唔知做乜撚

唔少香港人都照出外旅行啦
又遊輪又盛
咪呢種人囉

靠自由行呢班只係提早賺左人地一世嘅錢，早期開始食呢條水嘅好多都己經買晒樓。

咁都唔心足

大戶冇傷
除左班banker 基金佬

有咩人可以獨善其身?
唔通地產佬收少左租,吉左鋪要同你報告?
唔通做開支那人生意果d鋪頭又要同你報告?

夢想成真

同藍絲講:唔封關嘅結果

林鄭：示威令到香港慘過沙士

上帝：As you wish

最近既香港係最令人傷心都係最令人振𡚒

你所知嘅大戶原來咁撚廢，咁我無得同你繼續討論落去，你繼續打飛機

其實外國人大户不停係中國走錢
而且現時主要係靠貨幣政策，加流動性

根本接待既旅客數量係over capacity

打能左半年都不及武肺勁

正呀屌你
唔好俾佢停

樓市都未攬炒

總會有人貪平來

以前一晚酒店
依家可以住三晚

以前就話經濟硬着落好傷
宜家比個機會/借口你慢慢降番
偏偏有個小學生指揮要托市
之後出面大環境要升又追唔上

推

到時大把人失業, 班有錢佬咪又係繼續指住你笑

終於如藍絲所願，多謝藍暴

我要零

好撚爽
一億次和你shop都做唔到

ho ball

一月三千
一日三百都無

正

托市

推番將軍澳啦

咁界定攬炒好不切實際
你點攬炒騰訊 舜宇 中移動？

真係外國人加一簽多行

發現香港都仲係好多人

Twitter用戶又關彭博事？

證明自遊行對香港經濟冇乜貢獻

可惜有中共托住 唔會冧

有無澳門既睇下？

恆指變左大陸指好耐，已經反映唔到香港情況

鬼佬唔驚肺炎架 以為普通flu

香港人+新香港人

藍絲對住本地示威就敢發嬲
而家武漢肺炎對社會造成既衝擊大過示威十倍以上
反而班藍絲變曬死狗, 唔敢指責大陸
收皮啦藍絲

我就係要呢啲

半年既火魔都唔夠毒魔黎，最後都係靠支共玩病毒，自己炒自己
幾時都話知識就是力量

黃色經濟圈

終於都驗證到

快吖唔該

十隻股票九隻支那垃圾股

會唔會係打黑工嘅中國人？

技術性調整

Sor 原來是咁

蝙蝠手足好嘢

托出黎架咋
支那一爆剩一半都偷笑

完全正解

恆指幾多?樓價幾多?物價幾多?失業率幾多?咁都叫炒

開始戒毒啦
我想要返個正常ge香港

只係2月計，唔洗好太興奮住
燒多幾個月就真係寸草不生

一舖清袋

而家出街聽少左普通話個人開朗左好多

正wo 我就係要呢d

WFC?🤷🏿‍♂️

樓市股市港匯幾時先會跌幅一至?

快啲去 好行唔送

繼續啦怕條撚

國家隊

根本應該執啦，都係送錢比公司老細，唔通個sales會賺好多咩，根本D錢就一路送出去

點解重有1%

信唔信都好

香港獨立

係

唯一出路

琴日條彌敦道小人到

快，

好感動，但一定唔會維持好耐⋯

我要攬炒

呢幅圖講升喎
應該用丁蟹打贏滔滔個次
跌死佢

好似玩緊mario跳緊板突然失足跌死咗咁

其實機場都含緊撚，貨運客運都仆直

好多公司都準備放No Pay

被逼托市
准買唔准賣嘅股市
大戶只係帳面上無損失

D人只買金

之後幾日急昇

鑽石無咩人買

真心條街多左鬼佬喎
支那肺炎前一街同黨鐵都清一色迫滿支那
外國人想搵半個都無

問林奠啦，一早封關，只收外國遊客，就唔會大裂口下跌

Drop to 0

香港政府又一力作

幾好, 唔洗日日都不停聽d蝗語, 又周圍屙, 又無衛生, 又無文化, 剩係得人民幣.

我希望係零

大港爆

唔覺成功囉！各行各業咁多唔係只靠旅遊客。股樓仲係升緊

有冇恆指圖compare

舒條撚
你有無去街
再減多50%就差唔多

都係佔中既錯，肯定係

可參考日本80年代泡沫經濟爆破

（網上圖，無繁體中文）

而家既香港好舒服
希望可以屌走埋啲單雙程蝗同蝗二代

病毒人

大爆插

光復香港

有錢佬成棟大廈咁樣租唔出
你都咪話唔甘

Everything goes up must come down

真正光復香港

好波

好事 無大陸人一樣生存到

股市同樓價都咁跌就好

人窮先好,到時冇野輸就唔同玩法

北區撚表示見到藥房冇生意心都涼

而家旺角至少叫行到人嘅
舒服就唔係

深圳灣加機場蝗入境人數都差唔多啦

老老實實 出條街都舒服咗

物流 航空 零售 娛樂 冇一幸免
但摟炒唔到上層
2大經濟產業仲係企得好穩

中港股市本身係炒賣
出面個市冧曬啲大戶都可以照玩一排

阿叉響暴力方面有話語權?

真攬炒

not yet 0, 不夠完美

奶共派: 反送中衰過沙士
武漢肺炎: 你講咩話?

We are making History

無遊客既香港先係香港

快點攬炒大支爆

空氣好清新

上水水貨舖情況如何？

17年雞棚妖股一隻

可以再少啲

清新空氣

真係冇曬水貨客？

準備食一蚊雞

算唔算階段勝利

依句既係已經窮到無野輸先講， 邊有人仲有位走既時候希望窮到無得輸

執左好多

香港幾時行過上高位
全球都破頂 香港由運動開始根本無跟上去

人地抄緊經濟措施

武汉人、复仇！
中国人！复仇！
光复中国、时代革命！
民主宪政、五大诉求、缺一不可！
国内救火系统腐败、星星之火可以燎原！

所有手足、請你們在國内網絡/Facebook/Twitter/各大平台，大舉反攻大陸， 時機已到要好好把握、 今日唔做幾時先至做？
國內沒有反抗，香港民主舉步維艱。 國內合力反抗 , 瓦解中央 指日可待！

好一個回力鏢

終於成功了！

爽呀

好撚治癒

尖沙咀靜到